{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120063",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭한마리돼지한근"
    },
    "text": "タッカンマリ豚一斤\\n\nソウル中区奨忠洞（チュング·チャンチュンドン）2街25-3\\n\n韓国料理の中でも鶏と鴨料理で有名な食堂を紹介したいと思います。 この食堂は10:00から24:00まで営業しています。 祝日や連休期間中も開いているので、気軽に訪れることができます。 食堂は110席を備えており、部屋はありません。 しかし、広い内部ときれいな雰囲気を誇っています。 この食堂では豚キムチチゲと鶏カルグッスが特に有名です。 豚キムチチゲはぐつぐつおいしく煮込まれ、さっぱりしたスープとピリ辛さが特徴です。 豚肉が丸ごと入っていてボリュームたっぷりで、ビジュアルでも目を引きます。 スープにカルグクスの替え玉を入れて一緒に食べるととてもおいしいです。 タッカンマリと豚一斤を一緒に見せてくれるこの食堂がおすすめです。 鶏はコシがあってふっくらしていて、スープもさっぱりしているので団体や家族と一緒に食べるのにぴったりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この食堂は10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は祝日や連休期間中も開いていますか？",
            "answer": "はい、この食堂は祝日や連休期間中も開いています。"
        },
        {
            "question": "この食堂には何席ありますか？",
            "answer": "この食堂には110席あります。"
        },
        {
            "question": "この食堂には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この食堂の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この食堂は広い内部ときれいな雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "この食堂でおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "この食堂では豚キムチチゲと鶏カルグッスが特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "豚キムチチゲの特徴は何ですか？",
            "answer": "豚キムチチゲはぐつぐつおいしく煮込まれ、さっぱりしたスープとピリ辛さが特徴です。"
        },
        {
            "question": "豚キムチチゲには何が入っていますか？",
            "answer": "豚キムチチゲには豚肉が丸ごと入っていてボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "カルグクスをスープに入れるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、カルグクスをスープに入れて一緒に食べるととてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "この食堂で鶏カルグッスは団体や家族と一緒に食べるのにぴったりですか？",
            "answer": "はい、鶏カルグッスはコシがあってふっくらしていて、スープもさっぱりしているので団体や家族と一緒に食べるのにぴったりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 365
    }
}